旺角上水已經兩次證明和理非係無撚用

香港人醒下啦
唔好再拎咩和理非光環
只會俾班狗打到命都無
咁搞法未過暑假已經有一半人出唔到黎
唔好講話咩國慶

革命成功先再和理非洗白啦